大家估下過埋聴晚之後又會多左幾多人想移民

BTW到時想移民新加坡可以PM我
我已做左好多research

連登邊有 pm

留telegram 交流
我下年年頭去